男人會因為咩原因放棄溝條女

一，有男朋友

識到個更好

發現原來唔係處

口臭 d牙唔靚

多兵

膝頭哥瘀左

有男朋友做乜要放棄
對手只有一個 仲易溝左

良心譴責！

雞

老牛聲過自己

中途轉機

豬西

原來樓主講咗,自膠

覺得冇機

發現左條女會痾屎

真，口臭堅難頂，冇理由次次出街都話悶，不如一齊洗口㗎

條女係彎

有手毛腳毛 有體臭

粒lin大過對波

你怎麼樣看到她的lin架？

幾靚都扯唔起

怎麼樣會令你覺得冇機

英雄所見略同

發覺好多時都只喺自己單方面問佢野想了解佢咁
即使佢唔喺hea覆 但都覺得冇癮
同埋都sense到佢喺對自己冇興趣
所以算了

Feel 到囉
謦欬完全冇想謦落去嘅意思
唔識講總之feel到

條女可以帽佢條仔，比你溝到遲早都有機會帽埋你

有long D 男友 仲要自願每隔個幾月就飛一次過去探佢

發現佢食煙

那兩個字好深奧

師兄英明！

覺得自己襯唔上佢

i know that feel bro
我block了她

咁又唔會 留喺到有時偷窺下佢都好

雖然咁做好似好變態

Block了也可以偷窺 哥有的是辦法

耶撚。。。

屌你重變態過我

唔夠自信

見到人地就唔好搞鳩人喇
自動收皮算數

搵到or識到個更加好

看來很多人跟我一樣

成件事柒哂
諗起啲手指夾住枝真係柒到

太有錢，見識多我太多，一年去幾次旅行，我冇可能比到幸福生活佢

知難而退 都算係一種保護自己既方法

我鍾意個女孩子鍾意夾住枝牙籤扮吸煙

不要再說了

唉 好驚畢業前搵唔到另一半
出嚟做野好難 就算搵到 都會好忙 冇時間維繫

自己之前比人帽完 人地生活好似仲好快樂
就知報應係呃人

日日扮工同佢聊天很快樂

然而呢

係自己有男朋友呀

人生喺咁架啦
可能同一時間 有好多唔同既人都喺咁樣去嘗試了解佢同佢傾計

性無能

玩抖音

有sp

自撚私 剩係諗自己 唔會諗人感受 唔會認錯

做份垃圾工 講野戇鳩鳩

可能係無癮，'溝女'我覺得都好睇女仔反應，如果佢表現到無feel 嘅話咁我就算，無謂強溝 浪費時間

見不少朋友會死lur女女直至女女受不了要封鎖佢

鳩少陣啦

甚麼甚麼

係
好冇癮

懶，搞哩搞路不如打機算數

那你都沒有很喜歡別人呀

溝唔到女

就算好鍾意都唔代表夠膽追架，又失敗咗好好玩咩~

起碼不是用懶作為理由

其實女唔使刻意溝，平日主動約會同傾下都大概知大家岩唔岩feel.

追唔到味自然放棄

有咩表現會令男仔覺得女仔對佢冇feel
想學下嘢

不秒回、說話沒有內容、一直在提過去的舊人

盡量秒回左 有講有笑 無提過ex(因為無 )
咁點解佢會棄我 我睇唔透

因為佢online都唔覆

有同感.... 我就係同你差唔多情況 後尾仲要hea覆
之前現實都唔係咁

會唔會你地太冇進展所以令佢give up? 始終男人有陣都會唔肯定你係咪都對佢有興趣 可以試下明顯d

樣子

她對自己沒自信吧

啱
尤其是每次都係佢主動搵我傾佢啲嘢
問得冇問過關於我嘅事，溝通完全唔係雙向
極度冇癮，而家都唔知理唔理佢好

發現佢係殺人犯

笑個時露超多牙齦

Friendzone

人大在，現實在

條女食煙

佢可能指自己突然多咗個男朋友

心碎

係自己有男朋友

太cool

怕麻煩
都係自己一個人free 好多

佢仲掛住佢ex
不讀不回

難溝

發現好易比帽

謦欬

個男人有男朋友？

屌係你道德標準低姐 你估個個都好似你咁咩

係窮呀

比我屌過太多儕

我每次一諗起佢有男朋友就想退

寧教人打仔，莫叫人分妻

巴打切記切記

same

冇錢

係n+1個對手呀on9

你地都鍾意對方嘅 點解要退
你覺得你唔夠條仔鬥?

有同性沒異性呀

覺得唔值

臭格

有男朋友就應該滿足啦，仲溝女啦

人地對你冇興趣就唔止n+1添啦廢柴

冇機咪唔溝

已讀不回三次以上

對方係tbg

無自信都唔試下，咁溝唔到仔都好正常，約得你嘅話，肯出嚟就開心。正常約兩至三次唔理就覺得佢唔係路

沒得屌

自己條件唔好

因為她太優秀了，星星應該和星星作伴，而不是和砂礫。
她值得擁有更好的東西。
而如果有其他同樣甚至更優秀的男生出現，並且兩人互相鍾愛。
我能做的只有歡喜。祝賀你呀。

淆底

Feel到條女對你無乜興趣

見好就收啦
一開始正常覆你喺比面你
或者咁岩冇其他人同佢傾緊
可能佢對您真喺冇興趣

發現佢有J

完全當左您喺樹窿
心事垃圾桶

講你有定條女有男朋友

-有手毛,腳毛,格甩底毛
-口臭
-牙黃
-食煙
-腳粗

口臭 體臭 真係接受唔到

唔理我

忽冷忽熱一排，會sense到

有毛我覺得冇乜野 幾q
毛神神咁 好好摸

如果真喺中意一個人
佢既體臭就喺佢獨特既味道
我會好想去嗅
但口臭不了

可能唔喺忽冷忽熱
喺佢忙緊覆其他人

係特登唔覆你，想冷落你，默默咁拒絕你

算啦 next啦
對我嚟講
已經唔喺第一次咁樣

係窮啊，屌你老母

Ching都幾識食!

二. 搵到男友

會主動識好多仔
唔介意同仔有親密接觸

唔(夠)靚

食煙

純粹喺因爲ex成身都喺毛姐 好掛住ex

發現佢竟然是個boy

溝唔到

冇能力俾到幸福人

開口埋口都係物質同條件

係佢帽你之前分手

喪失咗溝女呢個技能

佢flirt我先

指個女孩子有男朋友

要視乎你們怎麼認識，知不知道對方的樣子

太大洗都會 大佬點養

女

女人會因為咩原因放棄溝你
-樣衰
-懶有料要仙女
-賤格

口臭連聊天都辛苦！

如果一個女仔性格好好身材好好樣唔錯
但有少少哨牙巴打門會唔會放棄

唔夠靚這個相當中肯
還是因為我看得多美女，眼光高了

他知道你樣子

沒有圖，就沒有討論的價值。

拜金

潛了個水回來，怎麼這個post也能上熱門，這個論壇的人太低質了！

知道 唔係app/打機識

唔好咁話自己喇樓豬

未溝到就扑左.

我都覺得牙係好重要

闊過東+西隧

熟小小就當你中意佢
係到鳩發脾氣，呢啲真係fd都唔想做

手指同埋指甲太樣衰

他朝君體也相同

時間長慢慢會發現缺點
而又無進展去沖淡發現缺點既失落

約親都話無時間
唔會秒回每次都隔幾個鐘先覆
咁對方都無意思就無謂死纏爛打
輕鬆轉身離場 無需自貶身價

攰囉

煙酒

岩呀 比人帽過唔係唔帽番人呀

口臭

同時flirt緊幾個
咁岩有其他女接受左佢
咪飛起果條女

比唔到將來另一半

畢業前揾到又唔代表維繫到 出左尼做野又唔一定遇唔到 加油巴打

你係好男仔 起碼唔會唔要面死纏爛打煩鳩人

拍拖前期真喺要擺多d時間去維繫
多啲去吓街 多啲見

讀書都咁累 更何況做野
真喺會累到寧願訓 都唔想出街

覺得無希望

Friendzone x 2
係比佢frdzone我

以前同ex分手都係呢個原因

我覺得拍緊拖又唔同喎

拍緊拖就代表其實大家都鍾意對方 唔係單方面嘅付出

對方唔介意的話 又何須介懷自己嘅缺點？

絲咁快比佢扑....

未一齊就扑,扑完係冷淡D..

有體臭

明知佢唔鍾意你 但係又做埋野踩過界嘅野 知道做錯嘅時候已經太遲 只可以放棄

做埋啲*

屌你老母臭閪狗公 做人咪撚咁cheap 啦搞人條女

咁激動做咩 比D信心自己好嗎
女人既野呢刻話好愛你 下一刻你乜野都唔係

Fd zone

加拿大有毛

零波個啲女 咪lin大過波囉

絕版打!

有錢過自己好多

可能佢練跳舞

太難

受過傷。

住到hall掛牌扑野
大把女女
香港大學偉倫堂門牌照

發現自己太多襟兄弟

由於個個都咁諗，所以對手最多係有男朋友

嘻 係我有女朋友 佢有男朋友啊
有咩難過呢樣

覺得自己唔夠好

考驗你恆心jar

我單方面姐
雖然好喜歡佢，但人地有男朋友，有時覺得自己諗都唔應該諗

自知配唔上佢

咁如果大家都鍾意對方，但佢有男朋友
我應唔應該放手?

有男朋友既食落去特別好味

發現其他溝佢嘅人比自己更好

有撚，仲要大條過你

1.對你冇興趣
2.想徵兵

唔叫妳baby, 點keep到妳做佢SP

做乜鳩呀先生

貪慕虛榮 鍾意名牌

苦苦緊持 經已沒意思

佢地鐘意你你仲放手，傻撚左？

佢對我負興趣

釣魚，釣中一條咪賣甩其他

照鏡見到自己個樣

遠睇誇啦啦 近睇皮膚差

太多粗口加麻甩

你甚麼條件

廿歲人 都仲話樣靚身材正乜乜乜
人越大 價值觀就會改變

皮膚/頭髮/頸手/紅色呢啲好反影身體健康
都就快卅歲人，搵個健健康康快快樂樂重要好多

個男人有男朋友喎

知道自己溝唔到

對手得一個

條女係咁講粗口 eg 屌你個閪

發現原來未放低到個ex

傾唔埋欄
9唔搭8

作為hallmate做咩放人個樣出黎...個po咩事

煩
有d 女識落係好撚煩，嫌三嫌四

多男性朋友
好聽叫朋友 唔好聽叫兵

自戀
以為自己好靚 好多選擇

利益行頭
乜撚都講錢 有錢見人 無錢走人

佢有男朋友
而且條仔高富帥 完

連登會員

好多原因
最大既係

麻煩
尤其係吊高黎賣果種

摷完條女, 發覺冇波

想溝仔

約出黎同相唔同樣

性格暴躁

無性欲

口臭 收兵

中哂！遇到呢type 真係要盡早放棄

利申：過來人

盡早放棄 溝第個
又會比人話狗公
專注溝一個 又有呢啲情況

條女放棄佢

-有手毛,腳毛,格甩底毛
有腳毛就真係唔好睇, 唔好摸, 但剃毛咪得law

-口臭
口臭真係難頂既, 不過係食煙引起既口臭幾吸引

-牙黃
煙屎牙無問題, 仲好吸引tim

-食煙
食煙既女仔先係最正

-腳粗
睇下粗成點, 太幼都唔得

知道條女多仔溝 同當自己係兵

totally agree

良心重要咩

多謝ching為民除害

小弟是位有原則的人！！！不容許撬人牆腳！！！

師兄口味真特別！我服你！

食檸檬🍋

唔係日本妹

幫你唔到
因為識唔到食煙既女

自己性格太悶...

冇波

男人會覺自己比唔幸福條女而放棄
女人就搵到個更好條件而放棄條仔